台灣同性婚姻合法你點睇

男男無所謂
女女就唔啦

毒男已經難搵女朋友
仲要多d女黎搶quota

關你春事

唔明點解會同性，男男真係好嘔心

D人口口聲聲話唔介意，gay佬掂你一下都彈開19呎遠

接受到

樓主既問題，不在女女，而在於毒男本身。

bam

同性結可唔可以申請移民台灣？

樓上

點睇都唔關連登仔事

香港遲早都要面對同樣問題
台灣好多女同性戀 好多都好靚女

本身係女同就女同，就算你好靚仔又點，冇可能改變

畀肥婆掂呢

咁即係雙性戀

哈哈 點解調轉唔見有直女想「反對」hehe
睇d報導影真係求其都大把靚仔/身材好

亞洲左膠集中地不意外，
不過台灣嘢真係關我撚事

橫掂佢地聽到亞洲第一呢個名就出晒水

支持，因為更有本錢台獨